i'm thinking of ending things

Void

唔開心搵我傾

baby chu

Ending what

When one thing eliminated, another thing pops up. You can’t stop the universe running. But tell me, what happened?

愛你

有無好好咁享受當下

我又諗起你老婆

神愛世人好偉大

我唔係神, 所以淨係愛樓豬